唉......入左陪審團list

寄左封野來。話有機會入陪審團。
但係依家我讀緊master果d。
如果撞正返學 / 考試日子有冇得話唔去? 要點比証明佢? print個上堂classtable 比佢睇?

洗唔洗回覆佢架

趁讀緊書快快趣搞掂佢仲好

你試下打去話讀緊書睇下點啦！
我同屋企人各中過一次，佢打左電話去話仲係學生就叫佢唔使去。

但其實去左都有大把人同場，都未必抽得中你，好似我咁行左兩個庭就走得。
起碼兩年內都唔需要再去。

知唔知咩叫公民責任

去到都未必抽中啦，十個揀一個

贏撚左

我part time master 喎....唔係full time...
不過佢封野話唔洗依家即刻提出喎。因私人事務唔去得的話, 要之後再申請再加証明。
不過我純粹係睇下有冇人有類似經驗。睇下係咪print 返個 timetable 比佢定點

個個都會收到。呢封信冇時間/地點叫你去遴選陪審員就唔洗驚。冇記錯封信係提你update返個地址only.

我淨係知我要上堂同考試, 重要返工。
不過返工就冇所謂。有錢收。
不過抽中左的話, 少左時間炒散又賺少左。

都好d....

可能有咩強姦案 勞資糾紛
劇情引人入勝

你咪試下到時咁講,佢地buy你咪 ok囉

撞正肢解案就真係

提你確認地址姐
個陣我都唔記得寄番俾佢

包中你咩

唔洗諗咁多既，星期一九點後打去2825 4668 問咪得

你日頭讀master咩

其實炒散我冇乜所謂。少左咪少左。
不過, 最緊要係返學同考試姐。

唔係。
不過唔知佢審幾耐。咁如果佢審好Q耐。會唔會審到好夜? 定係都係夠鐘就收工 ?

岩啊 又無錢收 去黎蹝9我時間

老子甚麼都不怕。

車馬費

大學畢業之後唔係係人都會收到咩

係咪有degree先會抽到？

應該畢左業先會召你去做既，有合理解釋都可以豁免

讀到master都咁嘅質素
係真唔係呀

就算抽到，上法庭最多去到五六點，放左咪返學囉

利申：中過，做左六日，又收公司人工，又收陪審員費，爽yy

唔係 我屋企人得個asso degree都收到信話被入list
不過入左list都唔代表會抽得中
就算抽中左都仲好似要比律師揀

第一次收信無記錯係你有機會要做陪審
再收第二次就好似俾日期地點你
但去到如果無case需要陪審就即時解散

通常4點半已經收工啦
好少可六點

上年我去過一次

本身以為係7警案點知係單19運毒
去到抽倍審員冇抽中, 抽中個d有人話去旅行,有人話要睇醫生 個官都由佢
你預左個日點都要去一次,真係抽中你再同佢講

好想試一次做

我想做都冇

好想抽到

正想講
仲要講話淨係知返工有錢收

點解咁多人唔想做？
通常4點半已經退庭，仲早放過返工
正職又一定要放人又照出糧
法庭又會俾返車馬費，分分鐘多過你做part time
上到庭又可以見識下真正法庭同睇電視有乜唔同
俾我我想做多次

香港人真係講到權利就大大聲講自己有乜權乜權 講到義務就縮都縮唔切入老母個閪到真係救黎做乜撚野

大學都有陪審員假 我個妹請過

到你返到公司你覺得仲有地位？
當然 廢工另計

聽人講唔想去嘅話
到時可以同個官話對個犯有偏見
一定入佢罪 或者 一定判佢無罪咁
就一定唔使做
利申:強烈建議樓主履行公民責任

以前應該係預科畢業

公民責任

讀屎片就係你呢啲

你問下香港d老細先
表面話ok 比你放
實際番到公司

連政府收6 點都唔知,
話會審到好夜 , 真係睇得TVB 多
高分低能 無公民意識
垃圾

老闆：屌你老母搵第2個同事完全取代你好過 一返黎借d兒炒左你
同事：仆你個街比晒d野我做
八婆：正 少個人爭飯食

陪審團有錢收

其實d豬乸團都幾好，每日返幾多個鐘係睇個官，如果正既，可能得三，四個鐘坐係度，係判個日先長時間，又可以有機聽到d有趣case

冇咁易抽中好似係

依D真係要去做啦 權利與義務

抽都未必中你啦

我都想 逆轉裁判fans

我岩岩畢業果陣收過。不過之後去外國進修。免左幾年。
岩岩又收到信

係，當有三十個候選，書記再抽七記，律師可反對
當然自己有理由可以唔洗做，但要講贏個官

咁都抽中你 你去抽居屋啦

屌 弱智都讀到master係真唔係呀

首先抽中被傳召的機會已經唔大，我由收信到今日十幾年先被召過一次。到真係被傳召，廿幾三十個候選揀七個，超過一半機會係可以即日走得，無咁易既。

其實入到去係點㗎？
係咪每日都要討論案情？

果日著得頹d先, 唔那剃so , 成個流浪漢咁去。

讀書讀到你份人咁cheap 你都係quit master算啦

真心唔知, 未做過。

你本身有無宗教信仰

聽人講基督徒因為大愛既關係可能影響客觀判決而可以豁免

其實喺香港係人都忙㗎啦
樓主唔好咁自私啦 權利義務並存㗎

不過認真喎。
堂我又真係唔想走。考試更加。

不過真係簡到先算

入LIST姐,未必抽中你,抽中仲要睇下控辯揀人,人地唔鍾意你可以OUT走你
p.s. 聽人地講,唔知有無記錯

上堂唔關忙唔忙事.....
我走左一堂, 冇得之後上返

不過上面有巴打話, 如果真係唔係去到好夜的話。其實又唔緊要ge

我都想做

前排個單殺老豆老母擺雪櫃
殺人倒水泥封棺個d要睇埋證物

睇完隔夜飯都嘔出黎

你閱理u

正常畢左業就收到信，但咁耐都未試過比人叫佢做

唔知你讀乜鳩但個人仲係停留起咁既水平真係好失敗

吓，你返咩工係可以法庭召回而你唔洗去？

有呢封信都好易中，但所謂中都要有案再被選中，第二關如果都中，係注定要你做

港豬真係港豬
俾佢讀到master都係一舊垃圾

屌, 真係中左先再send信同佢講。

個個大學生畢業都會收到

樓主返大陸入籍咪唔洗咁煩囉

我從來冇收到

我畢業果陣收到過, 之後過左外國進修, 佢免左我幾年 (好似)。
不過依家又收到。兩封信隔太耐。我都唔記得係咪同一封來。

好想做下

抽中你先算啦

都岩

為左公民責任連final都唔應該去考
寧願defer

你確定你係有能力讀master

樓主徹底無視哂所以話佢唔背負應有既公民責任既言論

真係舊社會垃圾黎

讀到master 字都唔識睇

垃圾都讀到master

垃圾都不如

個一日請假係唔係都唔洗扣年假？

真心想被抽中

呢啲香港人真係好核突

依家果班係咁上下料

我阿sir教你入去同個犯打招呼
個官就唔會選你

乜撚野閱理呀屌你老母

佢話我入左個pool, 咁我唔知佢係成個香港抽做陪審團個pool, 定某幾件案個pool .

雖然話抽中先算.
其實我比較concern 係我要返學的話, 係比咩evidence 佢, 同埋睇下有冇人試過姐.
咁上面有巴打話, d 案唔會審到咁夜咪okay囉.
喂, 咁大佬, 我都要返學考試嘛 ?

家下taught master有錢就收 想要咩質素

part time 呢

不了
聽過一單案審十幾日
法庭審案悶到仆街

做過一次咁大把，發覺做佢地嗰行都幾爽，上午兩粒鐘，下午兩粒鐘，結案陳詞耐少少，但都早過其他港奴放工

你去過法庭見識過佢地套生活節奏咁慢，就會開始思考點解當初唔讀好啲書做律司

可能佢地事前準備好辛苦我睇唔到啦

閱佢老母理

500定700一堂喎

其實係香港既大學畢業先會做到陪審員？

兩份人工

乜撚嘢叫「我淨係知」，你淨係知自己點點點，就可以唔理呢個社會發生緊乜事？
講真讀咁多書都係為咗貢獻社會，如果你連付出生命入面少少時間，盡少少公民責任都做唔到，你真係唔好讀Master，浪費埋教育者嘅一番心血。
你真係好自私。

點解樓主呢d咁既垃圾都讀到master

好同意樓上有ching講果句 講權利就大大聲。要行義務就鳩縮！！

自私到爆

master又唔係mphil

好彩姐
諗起撞正考試期真係defer都唔掂啦
有錢都無撚用

讀master. 都無常識 果然有錢就讀得

唔可以扣年假唔可以放無薪假

點解咁高學歷仲咁撚on9

垃圾港豬
碩士學位？食屎學位下話

返去讀屎片啦

祝樓豬被人踢出校 之後比巴士撞死

痴撚線 係咁loop要返學考試 究竟你係咪bot?

一審幾個月

Show Blocked User - 渣股易

咁撚勤力就咪哂時間上連登Hea啦

影衰我地⋯⋯唔係，連登襯你唔起啊咁撚把炮。

屌，讀到master 都咁撚短視淨係識睇自己，有錢搵有飽飯食就滿足

我屋企人都係同你一樣，佢真係打完電話講左唔駛去。
你係收到有期要上庭果張定登記果張咋？

垃圾樓主

見到呢四個字就諗起不快回憶，
果時我收到信第二日即刻番去請假。
我老細死都唔信我係比人抽中，
話我係自己貪得意去報名唔想番工所以咁做。
如果有咁易報話想做就做死得人多啦

我話唔係呀公民責任黎，我一讀完書就收到信要我登記入名冊。

你係咪唔比我去呀？咁我到時比人罰錢上庭唔該你做證人！

佢話佢做老細三十幾年未見過有員工要去做呢d野，搞到上人事部都話係一定要比我去佢都唔信我，繼續同晒全公司唱我係自己話要去，話我唔想做野所以咁樣做，d同事為左唔得失佢明知事實但個個都話係係係，果時我真係勁唔開心日日同佢講都無人相信我。

祝樓豬呢d賤種公民早日死全家

咁樣只係你老細on99弱智啫
關做陪審團咩事

佢淨係話我入左個pool姐.
不過其實我都想問定呢件事ge. 不過我就認真唔知話法庭四點幾收工咁解姐.
如果真係咁又問題不大ge.

果時我同佢用呢四個字嘈左好耐，
嘈到我想喊都仲要比佢指住黎鬧我呃佢，
所以真係好唔開心。
我要呃佢假就唔會做到比服務對象打傷晒都照番工啦！

唔去 然後法庭一鑊過捉你同佢上去

都係打政府工穩陣

垃撚圾

讀咁多書原來讀屎片

點解要佔用納稅人嘅錢去讀Master?

反而我幾想去見識下

屌你老母讀撚到master都咁撚on9
正宗高分低能讀屎片，俾你畢到業都只會繼續做社會垃圾
香港就係多得你呢種自撚私嘅廢物先搞成咁

MI 定MR？ 呢間垃圾做唔做都罷

唔需要每日討論案情，但我一上庭就不停聽住重點同寫字，雙方律師問既問題，証人同被告點答，案法經過，疑點等等乜都寫低，然後最尾一日退庭相議就係幾個陪審員坐低傾，投票覺得有罪定無罪，將投票結果講比法官聽。

其實係香港僱主濕鳩姐
在明法例上佢就一定無得郁你
不過在暗就真係好難講啦

近似社福機構
一番工基本上就對住d服務對象到收工
咁岩我跟開既都係最難搞暴力傾向果批
所以佢咪唔想比我放假因為冇咁多人手可以handle到
我完左果兩個庭唔中飯都未食就趕番去番工

多謝關心已經辭職，做到身心疲累休息緊

叫你位老細睇新聞，先果排又有個老細寫信同個法官講話唔鐘意個員工做陪審，個法官話如果個老細阻止個員工上庭就係防礙司法公正有機會要坐監

就咁睇個post好似好多人唔知master其實有錢就讀得

不過讀書同人格不嬲冇乜關係

想做啲大case見識下都好

讀到master都係讀屎片

我搵晒法院個網d指引/陪審團條例比佢睇
佢都係唔信我，但人事部批左我假冇得唔比我放。
佢條氣唔順咪同同事/社工/全部會黎我公司提供服務既人都講一次呢件事再話我唔岩。
我果日去法院其實好想d職員問佢咁樣有冇犯《陪審團條例》第33條，算唔算歧視我。

難分真與假

算 可以鋤得佢入

不過你要搜集證據
法律有追溯期 過左就無啦

想問巴打大學畢業後幾耐收到信，我大學畢業成年都無收過信

不知幾想入到陪審團見識下
樓主真係

我上年去做個陣堆文件入面有封信比老闆, 內容係話唔比員工去係犯法之類

其實做陪審團都幾好，一生人乜都試下嘛

我都係想準時上堂考試姐

返工就....都冇乜所謂ge

慢係因為法庭所有嘢都要好清楚好小心咋
果四粒鐘仲要係超級集中精神
分分鐘攰過你鳩坐成日office
你去問10個律師9個半日日都要OT

grad左之後收到封大學畢業生出任陪審員既信 係咪唔洗回信都得

你撞到考試先同法官講 法官會俾你唔做
而上堂係夜晚唔會撞 所以你只係需要應付你老細

但我個人真係唔係好欣賞你講既野
讀書都係為左求學問 幫呢個社會
同投票一樣 做陪審團都係香港人既責任
唔係因為有七百蚊車馬費就去做
你咁樣既思維模式 我極擔心你會亂判案

基本上
你講既野同你獲得既學識之間好大距離
簡單d 黎講 即使你讀到master
我都係認為你讀緊既係屎片

不知有幾多人恨都恨唔到 樓主呢啲咁嘅人 俾佢讀埋master都唔會有用架喇 盡公民責任小學生都識 不如返去讀屎片喇

係咩真係無留意
但700咁少你去埋我個份
公司啲野積埋幾日野一次過做真係唔化算囉

駛唔駛咁唔開心呀
呢啲on9一笑置之，跟手搵工好撚過啦
跟住呢啲柒頭都唔係咩好工

讀書為佐求學問
你去大學行一圈腸下有幾多個人答你係為求學問

個個大學生都會收到架啦，駛唔駛懶係野咁呀
到時法官會再揀架，睇你個樣衰衰咁，都未必會揀既，樓主可以放心

個老細咁濕鳩，會唔會用你AL

屌樓主連人地屌緊佢咩都未知
一味淨係話"咁我要返工要上堂架嘛"
on99

其實唔係讀大學都會入list, 我得個19 I 大high dip 都入左，仲抽中去高院。

最少冇選中咁姐

有權利就有義務，訓醒未

要考試
要番工

不了

普遍人咁諗就等於岩？

入大學既人為左乜而入
同大學呢個地方本身係為乜而設立

係兩回事

係咪只要有HKID既學生都會入list？唔洗一定要香港出世都得

咁掂啦.

冇撞時間就okay.
基本上我都唔係為左幾舊水去做, 而係冇合理理由唔去做陪審團好似係犯法

讀到master都唔識打個 揀 字
大家無謂屌佢啦
呢啲極度自我中心嘅人
係要恨恨地仆一次街先會改變諗法
你屌佢佢仲覺得係蠢人

你個master係咪同葛佩帆同一間u架 弱智都讀到做博士果間呀

樓主唔好去做真係 害到人就唔好

結論樓主係on9

可免出任陪審團的職業

由於出任陪審團是社會責任，一般而言是不會獲得豁免。但條例規定，部份人士可豁免出任陪審團，如：

行政會議或立法會議員

法官

律政司、法律援助署、破產管理署或知識產權署服務的公職人員

在香港警務處、廉政公署、海關、消防處等執行職務的公職人員

實際執業的大律師及律師，以及其文員

註冊醫生、牙醫及獸醫

報章編輯

神職人員

全日制學生

由於成為陪審員有法律責任，所以陪審員若缺席亦會被罰款。

Google都唔識

香港刑事案邊有追溯期
返印度啦你

讀屎片原來咁解

樓主咁都讀到Master 邊間U收弱智咁善心

上少日堂好似攞咗你條命咁

樓主諗嘢咁on9
就算入到陪審團都會俾個官屌返轉頭然後勸退

未見過d人咁鐘意上堂

話怕比老闆郁果D
覺得求其搵個人都頂到自己個位，咁老闆唔駛等你做陪審員都郁得你啦
如果無人頂到自己，老闆淆過你

講到尾都係嫌麻煩
乜嘢驚撞上堂考試時間都係藉口嚟
讀咁多書都唔知佢讀咗啲乜返嚟，公民責任、權利、義務呢啲小學都有教，偏偏讀到master 就好似乜都唔記得晒
Btw就算被抽中做陪審員，記住要同老爺講你好忙唔得閒出席，我怕樓豬會為咗拿拿淋收工而錯誤判斷

我當年呀本來只係抽中去區域法院，一日時間咋，我問上司，上司叫HR出封免我出席既信寄去，後來法庭打電話黎話無得免架喎，不過可以改期，咁改左三個月後再做，佢地會出過一封信比時間地點我。

無耐我就收到信叫我某日去高等法院做陪審員遴選，預早同上司講一定要去，嗰日去到有兩個庭剛開審，成五十人抽左十四人出黎，我係其中一個，好彩單案係老強，唔駛見血。抽中左就同上司講，無計啊抽中左，個官講左預計審六日，就直接同上司講。

日日返朝十，放就試過三點半就走得，最多都係五點，日日準時過收工，審完有封信證明你幾號至幾號做陪審員，之後仲收到chq有陪審員費。

正路, 不過我公司就冇叫我改期免, 之前都有同事試過, 做完咪番黎, 老闆仲好有興趣知D案情 , 當然就唔講得啦

老實講如果講公司連你去做陪審員都伊伊哦哦, 我勸各位真係要快快手轉工

part time master 上堂同考試都係番夜晚, court就5點前一定比你走, 點撞姐

話時話, 唔見有咩知名人士去做陪審團o既?
例如, 藝人...

有條waive list, 唔知有冇, 不過如果抽中佢地應該會主動比人彈

之前葉翠翠都抽中左，不過佢講左唔做得既理由，法官ok咁就唔駛做

master有錢就讀到啦，求其做兩份paper, 試都唔使考就有沙紙

而家真係弱智都有master讀

入左list 10年都未抽中過
想去見識下都唔得

點解連登仔少少批判都冇
你信佢係master?
上連登之前唔識上個政府網check下
讀左咁多連書咩叫公民責任都唔知

都唔知你哋屌樓主乜 佢又無話唔做
問吓如果撞考試上堂點證明就俾人屌讀屎片 做乜鳩